将刀片保持在较低的角度，避免刀片倾斜，这可能会导致金属的一角向内挖出并划伤玻璃。我怎样才能把烤箱玻璃门上的棕色积垢弄掉|珍妮·胡伯| 2021年2月1日|华盛顿邮报
尽管近期股市的走势相当横向，但对投资者而言，12月通常是一个强劲的月份，一些策略师认为，有理由相信股市可能会在今年以高位收盘圣诞老人的涨势可能会推高股市，即使是在经历了“难以置信”的一年之后
这种情况之所以持续下去，是因为他在国会山上的盟友不想在他忠诚的支持基础上横行霸道。投票率上升和对选举结果的怀疑的严重重叠| Philip Bump | 2020年12月16日|华盛顿邮报
SN8上升了大约五分钟，然后关闭发动机并侧倾，起落架掉在地上。SpaceX的星际飞船飞行、俯冲并燃烧|查理·伍德| 2020年12月10日|科普
联邦官员还希望，这项活动将使这个国家摆脱冠状病毒大流行和历史性分裂性总统选举的冲击。在一场大流行中，就职日会是什么样子|艾米莉·戴维斯，贾斯汀·朱维纳尔| 2020年11月19日|华盛顿邮报
我用右腿踩下踏板，而不是向前推进，而是侧身倒下。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
当你在一辆短跑汽车上踩油门时，汽车会侧倾。托尼·斯图尔特的纳斯卡丑闻是谋杀还是意外|罗伯特·西尔弗曼| 2014年8月11日|每日野兽
他绕着阿兰布拉横冲直撞的问题跳着华尔兹舞。美国签证助长了华雷斯毒品战争|杰森·麦加汉| 2014年7月1日|每日野兽|
当怪物扬声器发出隆隆声，颤抖着，年轻人向她翩翩起舞时，她侧身看了看。利比里亚的童妓| Clair MacDougall | 2014年5月19日| DAILY BEAST
古晋在马来语中的意思是“猫城”；没有人会侧视那些拥抱街头流浪者或尖叫“猫咪！”猫咪的叫声：猫咪狂热者的十大目的地|孤独星球| 2013年12月20日|每日野兽
达克史密斯太太，脸色惨白，身体侧着身子，阿里斯蒂德把她搂在怀里，把她拖到石凳上。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
她太认真了，以至于忘了带独木舟，风把它吹歪了，使我们危险地翻滚。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
死神的汗水已经在他的额头上，他摇摇晃晃地侧着身子，盲目地穿过参差不齐的草丛。离奇的故事|各种各样
靠垫支撑着她的手臂，她侧身躺着，静静地听着。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
那匹马被摩托车吓坏了，在路边蹦蹦跳跳。马特汽车公司的“世纪”之旅|斯坦利·R·马修斯